想問下利迷，古囝仲駛唔駛後悔

我覺得唔駛